有片為證，黑警無得賴

根本就係瞄準頭開槍

Link :

btw send 去聯合國有無得諗

留意住眼鏡男 疑似中槍

Push

push

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

Back up !!!